the last of us 2 (tlou2)有冇可能拎到GOTY?

拎到就唔合理
個劇本咁鳩流
玩法又無咩新意
對馬戰鬼仲多野玩
最後又可以選舉結局
又開埋online版
點睇對馬戰鬼都高成數
goty 係咩人投票投票? 準則係點?
如果tlou2 拎到goty我估外國玩家可以會火燒佢地個機構

原神拎硬

絕對係動森

拎硬

原神

肯定係last of us 2拎
歐美左膠好鍾意, 再加上媒體俾咁多滿分

TLOU2 係woke 界代表 ， 殺Joel = 消滅父權 ，又有les，又有homo ，攞硬